大陸男咬電池辨真假 一咬即在嘴邊爆炸

大陸山寨假貨很多，消費者購物時都份外小心，擔心購買到假貨。大陸南京一名男子在電腦商場想為 iPhone 更換電池，擔心店家提供的電池有問題，於是想到特別的方法去驗貨。這位男士可能以為電池和黃金一樣，於是決定用牙咬去判別電池真偽，結果就成為國際趣聞。

當男子拿起電池一咬，竟然破壞了鋰電池的結構，電池馬上起火爆炸。從閉路電視拍攝到的影像，電池爆炸時在空中出現一個火球，幸好爆炸時電池已經離開男子的嘴巴，否則後果可以非常嚴重。現時無法得知男士咬的電池是 Apple 原廠還是山寨假貨，如果擔心店家更換的電池是假貨，最佳的方法還是到 Apple Store 或官方認可的維修商更換。

親身體驗口爆

邊有人咁on9，口水會Short咖

人多嘅地方真係咩奇怪嘢都有可能發生

蠢撚過屎

口爆

係咬穿左舊電引致自燃

蝗人創意層出不窮

睇圖個嘴已經抽抽地

強國特別多

就算真貨都會爆格

on9仔

其實就算佢咁樣咬完 都唔會知係真定流

達文西獎

做個勇敢強國人

其實佢覺得
咬落去
舊電會有咩反應
先代表舊電係先？

今年達爾文個表揚榜應該要有佢份

唔爆咪真野

on9

呢個時代仲可以有咁多冇受過教育既生蕃

點解要咬

This is China

h3 podcast

醒呀，中國的會爆炸，唔爆即係唔係中國製

狗黎架

點解唔係響口度爆

睇完條片，嗰條友一身嘅造型，又戴帽又盛，分明係向星爺致敬啦…

點解可以咁on9 但又幾欣賞佢勇氣

豪火球

強國無敵

Darwin啊柒頭

神農嘗百草

Yoga fire

人體實驗, 實驗成功了 但人就腦殘了

衝出黎柒？

咁撚醒都有嘅

正宗口爆

無咩腦

人肉他錶

其實佢係咪以為咬住舊電可以人體通電？

蝗人嘗百電